九龍灣附近有無好既車呔&軨鋪好介紹？

九龍灣啟德附近，想換呔，不過怕遇到黑店/藍店
thx巴絲們

Ling c fu有胎換

搵通明, 觀塘區, 好手勢又唔貴

之前我換過ok
價錢平過其他

通明真係推介 我都搵過佢 買幾套鈴